今日係茶記食飯，聽到隻藍絲班呀叔呀姐屌7政苦唔派錢

搞到個個都cut更，就冇飯開，聽到都覺得慘尢其係599要強逼關果d, 個個冇技術，低下階層，手停口停，又要交租，點算

屌完 民建聯派口罩 投佢地

佢哋唔係成日話出黎有錢收架咩 係時候啦

無哂反對派都無分別

無晒泛民都唔派錢

民建聯呢

舉犯國安法 篤灰拉得

派左啦
唔係派俾你咋嘛
腦細又贏

學班廢青黃絲出黎，先會有錢派

落解嚴令 , 全香港業主禁止收租金直到武肺完結

佢哋唔係知好多渠道抗爭有錢收咩?做乜唔去?

「我聽人講架咋！總之就有啦！不過我唔知邊度收錢！」

唔派你哋未又係支持政府，點解要派

企頭位有八千喎仲唔快啲去？

加把口做分化撚丫麻
係囉,都冇示威啦,點解市度咁差
明明冇晒反對派,民建聯果班做咩仲係搞唔掂
林鄭出入都有人護住,點會中肺炎,又高人工,佢理得你d人死
我好多朋友都冇野做,多謝個垃圾政府

我聽大公報講殺警有一千萬

出黎遊行等美國佬派錢囉傻鳩

仲唔快啲去扔磚等收美國佬錢

林鄭黑警淨係識用599玩政治打壓
有正經做野會出現咁多群組咩
就係班廢老藍屍覺得無人執法/藍屍豁免
所以先完全冇視限聚令

同班BLM一撚樣係為錢撐極權。

藍屍仲未醒，做你老母中國人

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

偉 系度嗎

人地美國即派架，又唔會話政府無錢